學生又比人煸動...

屌佢老母 岩岩食早餐 又聽到兩個老野講
D學生又比人煸動 今次仲要圍警察 仲有法治既？

由佔中聽撚到依家 成撚日話學生比人煸動
到底佢地係憑乜野覺得自己思考成熟過d學生？
呢班老野通常學歷唔高 成日持住自己年紀大
一副食鹽多過你食米既嘴樣
唔識客觀分析 直觀既感覺就係事實

好心唔撚識就謙卑d啦 連最基本既事源都未了解過
你同佢解釋就話你候生 睇唔清
鬧鳩佢就無禮貌

次次聽到呢句都㷫過火屎

煽你老母咩 外國先唔想搞你 搞起上黎班官爭住帶路 幾時輪到班後生

嘴臉

煽動

所以咪有長輩圖既出現

d高宮仔女比人煽動到去美國讀書

文盲sor

啱啊
咪就係果班黑警，盧偉聰同李家超，煽動我嘅仇警情緒囉

警察打份工姐
學生收錢
買個老麥都要聽個經理冷言冷語 個經理咪又係新香港人

法治呢個term已經比人扭曲曬

明明法治係講緊政府跟唔跟規矩管治

上一代好多後生做過紅衛兵

批父母批長輩批鄰居批同學

大個都改不了死性

自然以為個個後生都同佢地一樣

D廢老成日以己度人 好心啦
自己搵得少錢 就以為候生果班會為左果一千幾百出黎遊行

最撚on9係班低技術勞工 成日話d大學生幼稚
但係d大學生出黎就做佢地上司
比個低智過自己既人管治
唔份氣 但為左份工都要聽話